# Shakuro - Playable test

Алексей разрабатывал плейбл по сценарию, почти завершил его, но серьезно заболел и ушел на больничный.
Алексей уже подготовил классы для некоторых элементов игры, включая `main` сцену, класс врага с анимацией, базовый класс кнопки, и реализовал загрузку всех необходимых ассетов из base64, но некоторые фичи не успел дописать.

Необходимо завершить плейбл, выполнив несколько незавершенных задач:
- [+] Разобраться, почему не срабатывает нажатие на кнопку `attack`. После этого добавить вызов у врага анимации атаки при нажатии на кнопку `attack`. В решении этой задачи Вам поможет фрагмент документации по интерактивности элементов
- [+] Используя класс кнопки, добавить на `overlay` сцену новую кнопку со спрайтом `btn-play-now` и "пульсацией" при нажатии на которую будет открываться страница магазина Google Play `http://play.google.com/store/apps/`. Разместить ее внизу-справа с отступом от краев `16px`
- [+] Привести в порядок типы у класса `Enemy`, заменив все `any` на необходимые
- [+] - Добавить логотип на `overlay` сцену. Спрайт для логотипа `logo` Алексей добавил в спрайтшит `spritesheet` (спрайтшит уже используется в плейбле)
- [+] Для `landscape` ориентации разместить логотип в левом-верхнем углу, с отступами `16px` от краев, и для `portrait` ориентации логотип должен оставаться по центру, сверху, с отступом `16px` от верхнего края. Необходимо проверять ориентацию экрана средствами Phaser

## Как подготовить задание к сдаче

- Форкнуть/склонировать данный репозиторий
- Выполнить задачи
- После выполнения прислать ссылку на репозиторий с кодовой базой и плейблом

**Плейбл должен быть сбилжен и находится в репозитории вместе с кодовой базой.**

---

## Установка пакетов

`yarn install`

---

## Запуск dev-server для разработки

`yarn dev`

---

## Сбилдить HTML

Run `yarn build` command from `/packages/game/` directory
